[
    {
        "randomId": 655
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    }
]